(jarjar聲) 你覺得呢塊steak幾成熟？

今晚團年食扒，叫medium rare，點知黎到見到咁
叫佢整過，出到黎仲熟過頭先，仲燶燶地

好彩最後都肯整過，好味既

你地有冇類似經驗，餐廳又肯唔肯換？分享下

七成

Fine dining tg谷，歡迎加入

4成？

5成

6成

叫開good job

張相啲色想點

well done下化
good job

Good job都唔識好打極有限

叫開medium good

中環tango?

我真心驚你舊扒唔知有d乜係上面

iPhone 加閃光燈

九龍呀

會有乜

係你先諗到good job係乜意思

咁叻既你
我以為佢同個侍應講做得好JA

扮下假膠都有真心
同 真係有圖 有咩分別
你班蕃薯就真係good job啦
柒埋個年30晚好啦

柒左扮假膠

係啦係啦
笑撚死

成班又要學人玩假膠
自己真心左就屈人柒左
屌你都廢撚事

我係你就潛水算啦 仲沖出黎柒多鑊

沖你老母咩
衝啊
讀多兩年書先衝出黎柒啦

入唔倒

咁撚樣都有笑點

呢塊似good job

竟然有人唔識good job 新會然

熟過我太婆

咁都有得笑，柒到唔敢睇

100成熟

7成

頭先同條女去食晚飯 我讚個鬼佬waiter佢竟然聽唔明..
本來今日條女生日 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條Hi Hi就揀左間好向左走向右走貴既西餐廳 我都唔向左走向右走識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見條女生日 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既 有冇巴打可以幫幫手教我

應該medium good

其實你唔打呢段都仲好地地...

試下唔用閃光燈影好唔好
睇落好熟下

年卅晚仲夠膽死叫人整過
你估吓你食咗啲乜落肚

所以我上連登高登都唔敢扮真心笑人假膠

WELLDONE

全熟黎

邊個外國有4成 台灣？

利申：係外國食開成隻牛拖入黎食免切

78.5482945839%

俾條柒頭搶晒fo

#32833 仲柒過新會員

廢柴扮假膠又唔似又要嬲

唔洗理佢地 連登真係好撚多學生岩岩學識上論壇

開分ac撐下場 ？

你D燈光咁，隻碟有血水，以轉色比應該係medium well

因為香港好多餐廳都會預熟一格
好多閪客要5成 但又話佢多血

有無人食開一成

新會員 唔該咁多位新會員驚死叻唔切咁衝出黎柒 連登比你地搞到低質曬

假膠？邊到假膠？

真心咗咪潛水囉

好多新會員衝出黎柒

叫開真心膠

媽 好柒啊

咁都可以有笑點

仼嗌架喎

唉 連登

7左仲要7埋右
是咪cc台糞青

4成點order 呀？
40%呀？

睇得出你嬲到震晒咁打呢段野

係咪將medium rare聽/講咗做medium well

睇得出你衝出黎俾人串返轉頭好唔忿氣

哇500個負皮
500個直必
假膠都唔撚識分 連登boy真係

試過嗌medium rare, 嚟到變咗well done咁滯， 叫waiter攞返去，佢話叫個manager嚟， manager話唔好意思再整過， 因為搞到我唔可以同朋友一齊食， 我果個唔收錢

不過係喺加拿大 the keg

隻牛仲未死